見到自己咁既gpa真係對唔住父母

次次出gpa都好驚 我要求好簡單 只係想唔洗retake 但今次仲要2個F
唔通大學真係唔岩我?最後一個sem仲未開 學費仲未交 大家教下我點做
究竟出㴝做野定搵工好

呢個係poly speed

Speed重要咁嘅成績，你不如落7-11返工算啦

你畢唔到業就對唔住佢地啦

你都幾撚on9 將d歌咁樣放上書籤

Speed都F
有冇諗過驗腦

可能用錯方法讀書
諗下自己到底唔明咩

番工啦

仲要扮哂野聽英文歌
u九成聽唔明歌詞

waste money. quit la

打少啲飛機 注意作息

161476695

Move like jagger 學唔到英文架
你咩年代

Top up xx (

影埋d bookmark係咩回事

連開POST都拎F

畢到業嘅，唔好驚

直線自爆？

16147669S

睇你聽開啲歌都知你咩料

個F係點讀返黎

Speed 讀黎做咩
你讀speed 已經要對唔住老豆老母

點解你地會知我Student ID

低級借刀

直線自爆

B LAW 都肥得, 算數啦

垃撚圾 驗下你個腦

渣ga

個名認真睇 一定睇到

似借刀

你油到咁不如唔好油啦

擺明借刀

讀speed都讀到咁

疑惑 google search

讀speed都係為咗走後門姐，又係要讀又要讀到pat屎咁真係唔知咩心態，浪費時間金錢

你阿媽塊gpa

谷德超勁

Speed 已經係degree
走撚到咩

點解要爆我ID?你係咪張學朗?

Speed都1.幾
你無百人斬真係死左算

讀呢科仲要咁既成績

出黎做野好過搵工

sorry而家太多top up asso hd真係唔識分

一個sem below3,我都驚到飛起
因為我知hea讀 讀到2.x ,遲下一定below2

笑死
BLaw咁易都F

條撚屌擺明借刀 遮id遮成咁

死左去啦
垃圾

我有玩runescape 用緊藍裝 角色48級

一個人要幾廢
gpa先有1.6
我喺你就翻工咪再磨爛蓆啦

巴打睇下樓下7仔請唔請人仲好啦

借刀的人

hi 同學

其實樓主有無腦

垃圾借刀

讀到最後一個sem 追條毛咩
冇hon grad到都比面你 諗定做咩工好過啦

聽歌可以反映一個人性格，樓主一定係隨波逐流既on9

我唔想做勞力既工 有咩工唔洗勞力但月入有30K 而且又請我嫁?

Dear Jane

你自己油到咁hea就唔好屈人啦

Wong Chun Wai?

比人借刀 成班同佢發膠

借刀借到咁
少少野都做唔掂
樓主同事主都係垃圾

睇錯 見到自己個gap咁對唔住父母

鴨都要用下腰力

唔理係唔係借刀啦 考成咁真係唔好再浪費錢

無所謂 努力過就好
但係日日玩果種
就算把La

食少啲女 讓返啲比eng jai la

你除咗mk pop仲會聽咩歌

讀Speed 同人講讀大學

內聯網+ 成績表
點cao圖借刀?
我估冇人on9到咁既成績放上網俾人睇掛

借唔借刀 成件事樓豬都好on9

BBA 全部野都係鳩背

睇番樓豬以前個post

啊屌你啲標籤又一樣架喎

真係難分真與假

Search subject code 都知啦

樓主咪撚聽啲垃圾歌，專心讀書啦
咁嘅成績重好意思講話有悔意

聽歌 唔會影響讀書掛

speed都讀唔掂，天才

點解你知
因為我認知中係，但冇讀過冇睇過唔敢斷定

睇你個人能力
如果你閒時聽係得
溫書聽一定要就番自己
有人係要冇聲、有人係要傾計聲

啱呀
Poly 全部都係8數字+1英文

同為速大人
但你呢個成績真係

我已經唔識分真心定假膠 上次宮城良田又係咁 原來呢個世界真係有啲人係可以咁撚蠢

諗清楚係你對唔住定你屋企人對你唔住

好撚低級

我當時DSE考得好差 有幾科U左 我有讀寫障礙 我想努力讀個DEGREE 因為屋企人好想我讀個DEGREE
我考到咁我真係垃圾 我已經好認真讀 我放學日日溫書做PJ
咁我係咪出黎做野好過比多3萬浪費時間 我GPA唔過2 應該罼唔到業
有冇好心人幫下我 香港人淨係識取笑人 唔會有同情心?有冇人教我如果我HD去搵工有咩岩做?

其實你真係垃圾 死左去算 好心你有讀寫障礙 就咪出來害人 登你d group mate慘

認真 睇得出樓主都好撚灰 雖然上面成村巴打屌鳩你都屌得岩 老老實實出黎做一年幾野先 體驗又好搵個錢又好 垃圾工都做住先 做返咁上下野 再諗下讀唔讀返書好過 話唔埋有返咁上下經歷 讀書都有動力

你讀成咁唔係諗住繼續讀落去呀？

認真 戒左聽dear jane d垃圾先講

人一出世就背負左好多責任 我屋企人冇讀過書 佢地心願係我讀個degree就滿足
但係我讀得好吃力 對住d英文真係想死我dse 英文u 我有諗過自殺 我真係好想死
我呃佢地我讀得唔錯 佢地好開心 個大話講得越大 我個心就越痛
點解做人咁辛苦 我只係想完左佢地既心願 但我真係讀唔到落去 我唔可以同佢地講我讀左3年 到頭來同冇讀過一樣 或者我根本唔應該存在係世上 我既存在係佢地既負累

睇你都係冇上過堂
B LAW都可以F
利申： B LAW B+

你英文好讀咩都唔難 我英文底差 每個字都要查 我英文只係得中一程度

屌你老母必屎已經係無野背無功課無lab乜撚柒都係睇兩下書就得嘅科都fail

廢撚到咁仲學人讀書
直接出黎做野算啦

英文u有得讀hd咩

唔知你真心假膠定借刀
但就完全搵唔到有人個名係
Wong S W / Wong C W

樓豬有玩Warspear? 隻game主要用英文玩

少年 gpa絕無意義

難business都讀到咁 垃圾

聽啲歌咁撚mk 死撚左去啦

如果你係絲打 大把狗公幫你打氣 仲留埋Tg話開解添
一句講晒 都係頂硬上 日日温7個鐘都唔夠咪温12個鐘囉
我中學果時都日日温8個鐘

本來想恥笑你架
不過噚日爛左grade
今個sem大家努力讀書喇

依家貼係窗,每日起身朗讀三次,督促/屌柒自己
共勉之

一定要加油阿

早日投身社會 讀書唔係一切

假膠

要唔要啲正能量呀？
我：
year2 fall: fa-dc-d
year2 spring: fddcc-
year3 fall: fccbd
year3 spring: ccbc+
year4 fall(岩岩果個): fffdc

tga係0.幾

有無同學仔同佢相認

屌,以為係中大
咁撚似既😂😂😂

見你聽歌都要落 bookmark
唉，真係要諗諗點搞好喎

加油啦巴打
Don’t waste your time

Speed 點會相認😂😂😂😂

做保險啦，好易搵錢

樓主咩心態 可能我直必
你講到英文u好似人地欠左你 專登為難你個款

學店真係學店 cg得1.6 poly ugc一早踢走左你

乖乖地讀埋佢 畢到業咪得 到時起碼有個交代
讀完再話degree要求好高 差少少
咁咪無事囉

Speed 都咁樣

有手有腳就讀得架啦

努力埋佢啦，世上無難事

算啦偉仔

作啦 70m 發行100m 你一個攞到70m ?

好奇問下... SPEED都咁廢係點解 ? 唔係考試 功課都同POLY一樣?

人既問題姐

Cgpa 2.0先可以grad?
都唔係咩正能量啊
要炒一齊炒姐

早啲走 唔好係到比人笑

speed 就 speed， 乜野叫大學唔啱你讀？？？

想問你識唔識李志誠同學 佢都係同你一樣讀finance架

大學

睇你啲標籤加埋咁既GPA 你都係落樓下茶記做Part time算啦 當儲下經驗

照你咁講其實係你屋企人對你唔住 而唔係你對唔住你屋企人

SPEED都可以1.6
究竟點升上Degree

你做乜鳩啊 問人點解 跟住自己答句因為

D=本部
A=HKCC
S=SPEED
R=Research
仲有其他奇形怪狀編號

一開始就唔應該扮勁洗濕個頭
你真係讀唔到既佢地迫你讀都無用
晒屋企人資源又晒自己時間

讀屎必都讀成咁

智障仲讀得好過你
死廢青 死撚咗佢啦

無退學？

加有錢

可能政府俾